解決生理鹽水物資短缺問題

其實中左胡椒噴霧係應該用溝左baby shampoo嘅水沖左先用清水或生理鹽水沖
因為胡椒噴霧係油性 想像下就咁用水洗個煮完餸嘅煎pan都好難 所以一定要落番梘 而baby shampoo比較溫和
咁樣清理胡椒噴霧會有效好多同埋唔洗嘥咁多生理鹽水 尋日見啲人一兩個人就用晒成支
希望大家買物資除左買鹽水 要買埋baby shampoo

另外建議大家用呢個嘴嘅樽去入定baby shampoo溝水
比例: 大概唧3-4下baby shampoo溝一支清水 (唔係食水都得 所以建議喺屋企入定水)

push

推